[I/A] RAID: Shadow Legends 歐美風靚畫面game

畫面好好 魔靈類玩法 有冇人一齊

AN

IOS

呢隻game每個月都會有活動可以合成傳說角
算係幾好

新出？

AN出左一陣, IOS今日出

裝黎試玩下先

幾好玩
角色3星既都好有用 唔課都玩到
一個月合一隻5星

冇首抽架?
得揀果隻主角同廢2星?

玩任務玩到有藍碎就抽 都算係首抽既...

藍碎 出稀有 - 傳說角
紫碎 出稀有 - 傳說角(虛空屬)

角色評價 轉貼

1、宗師：雖然本身沒有亮點，但是是合成暗五的必要材料，也是材料中唯一一個需要抽獎取得的。三星角色可以從綠色和藍色召喚石中取得。一旦抽到宗師，也就意味著你可以很快合出暗五，因此務必保留妥當。
2、瓦萊利：開局即可獲得的很不錯的輔助+奶，優點是什麼效果都有一點，缺點是到後期效用不夠突出。
3、煉金師：最強的加速和治療角色，在頂級pvp和pve裡也非常活躍的角色，可以作為主力來練。
4、艾爾罕：初始四小強之一，有兩個短CD的AOE技能，也可以抽到。沒有更好的胎四輸出時，四小強總是最好的選擇。
5、嗣女：老外在discord和reddit等論壇上非常推薦的角色，一方面可以提供全隊移除debuff和加速的輔助功能，另外其被動是隊友被打時反擊，可以提供非常高的攻擊頻率，同時普攻或反擊敵人時額外獲得一回合，有著AOE的效果。
6、亞斯爾：初始四小強之一，優點是自體多方面buff，自身更坦。AOE輸出能力則要弱於其他初始角色。
7、蓋拉克：初始四小強之一，優點是打單體boss時可以破防、多次攻擊；AOE輸出能力要弱於法師和弓女。
8、末日鼠王：需要通過虛空石頭(紫色召喚石)才能獲得的虛空角色，為隊友提供短CD全體防禦buff和拉條，自身則可以群體AOE和增加護盾，且是血量角色，可以有效的保護隊友+噁心對面。
9、凱爾：初始四小強之一，AOE有中毒效果，是四小強裡到後期最優秀的。
10、精神祭祀：如果你需要一名攻擊輔助，精神祭祀是首選。提供全隊攻擊大幅(50%)增加、驅除全部debuff及提供一回合無視debuff的效果，1技能附帶50%吸血可以增加苟活能力。精神祭祀的短CD全體淨化效果，在胎四胎五里也很難找到替代。
11、冰冷之心：打boss專用的角色，1技能提供多次攻擊和禁療效果，非常克制某些特定副本；大招是按照boss血量百分比計算傷害、額外暴擊率加成及消除全部行動力，是打工會boss/副本boss的首選。
12、巫女：類似於精神祭祀，但更偏向於增加暴擊率和速度。這個遊戲不同角色的傷害計算公式不同，輸出角色根據攻擊計算傷害、血量角色的部分技能依據最大血量計算傷害、防禦角色的部分技能會依據防禦力計算傷害。因此，暴擊率的泛用程度更高。沒有精神祭祀的淨化能力，但可以提供群體治療效果。
13、處決者：有著超越胎五強度的胎三角色，必練！！！其技能組合簡單來說，類似於EP7的暗拳，pvp裡可以一挑三、PVE裡可以單挑boss，可以幫你快速度過新手期。在遊戲的第11章節可以掉落。(大部分三星角色均可以通過刷地圖來掉落以及滿技能等級)因為過強，本次版本更新大幅延長了2技能和3技能CD，已經改廢，同學們可以跳過了。

1、赫爾丁：可以全方面自體buff，包括攻擊傷害、暴擊率、速度增加，單體高傷害的角色。同時1技能的斬殺後再動效果，也提供了一定的AOE能力。適合PVP爆發或者副本里砍小蜘蛛。
2、聖誕獵人：本身冰凍效果不錯。但主要價值是作為合成暗五的半成品素材。雖然聖誕獵人本身可以通過合成獲得，屬於非必需素材，但從聖誕獵人起步可以節約大量的合成時間。
3、智鬥者：加速隊長技能優秀、泛用程度高。自身的清除buff和全體加攻，很適合帶輸出隊打一波爆發流。
4、碎顱者：提供短CD的全體隊友保護和反擊。RAID的反擊buff，可以提供全體挨打反擊的效果。如果對面AOE傷害四名己方角色，則每個角色都會觸發普攻反擊。因此，反擊buff實際上可以很明顯的提高輸出/生存(例如反擊加血的情況)。因此，碎顱者能夠提供遊戲裡CD最短、覆蓋效率最高的保護和反擊效果，在很多高分段pvp隊伍裡都有一席之地。
5、碎骨者：群體加速減速，適合pvp形成先手或者己方兩輪連續行動的優勢。類似於EP7的暗羅捷，雖然長得不怎麼像。
6、扎卡啦：即使放在胎五里，也是很強的群體破甲和輸出角色。RAID裡，很多防禦角色的傷害係數是看防禦力的，扎卡啦的群體破防，不僅削弱了對手的防禦能力，也削弱了防禦角色的輸出能力。同時很適合帶狗糧、蜘蛛副本。
7、皇家侍衛：比較均衡的輸出角色，有特色的技能是2技能根據敵方最大血量計算傷害，適合打工會boss和高難度副本boss，boss血量越高、效果越好。
8、薩滿：初始7天送的角色，提供一點輸出、一點暴擊輔助、一點復活能力，萬金油。初期可用。
9、維斯克：只要暴擊就可以群體回血的角色，回血與維斯克自己的血量成正比。雖然長得一副輸出臉，卻是遊戲裡最能奶的角色。滿血裝的維斯克，每次攻擊暴擊可以群補8000+的血量，在有反擊buff的情況下，反擊暴擊也可以群補8000+的血量，奶量驚人。
10、阿魯亞：競技場常見的AOE輸出和debuff角色，善於暴擊和給對方施加各種負面狀態。
11、噬魂者：炸彈人，除了提供爆炸的群體AOE傷害外，死後也可以給對方全體各掛2枚炸彈。炸彈是一種debuff，提供延時、但無視防禦只和自己攻擊相關的高額傷害。有youtube視頻，噬魂者打出了群體8w+的傷害。死後也可以發揮作用，適合以命換命的陣容。
12、佩德玛：最有特点的是3技能，偷取对方全部buff并转移到自己身上。RAID有很多非常强力的buff，高分段竞技场经常每个角色挂7-8个buff，其中有一些如无敌、复活等非常难缠。佩德玛可以偷取全部buff转为己用，同时为己方打开集火的突破口。
13、葛国巴：有着超越胎五强度的胎四角色，抽到后必练！各技能都是imba技能，特别是群体复活，只要葛国巴够肉、速度够快，就可以无限复活全体队友。让一些输出不足的队伍直接放弃希望。
14、死亡猎人：高分段竞技场里非常常见的胎四角色，副本也很优秀，可以辅助提升队友的行动力、攻击力和防御力，同时本体也非常肉。预计副本表现也会很好。
15、泽萝塔：核心技能是2技能全体护盾+全体奶，显著增加全队的生存能力。有时候jjc里胎五输出与泽萝塔单挑，因为无法打穿泽萝塔的护盾，反而会被泽萝塔慢慢磨死。
16、鲁利亚：适合副本的单体输出角色，可以偷取boss的全部buff，并对boss施加各种减益状态。在高分段竞技场里也有出现，主要问题是本体偏脆。
17、红甲祭祀：有着超越胎五强度的另一个胎四角色，抽到后必练！同样各技能都非常imba，卖点技能是2技能群体加防不死，以及3技能的群体嘲讽+自身无敌，两个技能效果都很明显同时无缝衔接，非常难缠的角色。
18、露娅：胎四里最好的纯粹输出，所有技能都是输出技能。大招可以耗尽boss的全部行动力。技能兼具单体输出和AOE。同时也很吃装备，否则也是最脆皮被集火的那个。
19、席妮莎：竞技场里消耗队的必备，具有独一无二的加血技能，可以将所有队友的血量恢复到队友中血量最高的水平。如果你有一个角色血量和防御都非常高，对方AOE无法有效减少你这个角色的血量，则席妮莎的回复技能可以让所有角色同时满血。
20、骷髏女王：具有突出的AOE能力，被動是絲血時一回合不死，同樣能保證至少一回合的輸出。由於以傷害技能為主、功能技能不足，更多是用於狗糧隊長和副本清理小怪。

聽日應該會有合成活動

冇首抽冇人玩

我覺得好玩先推咋

肝唔肝？

如果想衝可以肝
唔想肝又可以休閒玩

你ios出先玩？ 有冇公會可以入？

ios點樣重開acc, 想揀過個人，撳錯左

我AN玩左個幾星期啦
公會是但入左個繁體既 基本上繁體Chat channel都好多人講野

有得登出. 定係你已經挷左acc?

邊到有得登出，搵左好耐未綁

Click左上你自己個ICON會有menu出黎

得login 冇logout

咁可能係link左先有

留名下載

主角4揀一 最好係男法
其次女弓同獸人都OK

我睇reddit 話最右最好
有冇人開公會?

下星期會開綠帽傳說角合成
可以儲定肥先

抽中左隻惡魔之子

惡魔之子既邊隻先?

抽中麥卡巴 岩岩又中伊素絲

咁多野抽? 抽黎抽去得綠色舊野抽,抽親都1,2星

歐到你...

岩岩DL完
隻GAME抽野都幾撚煩
要用金幣又要碎片

屌 除件裝又要用金幣
學哂魔靈D ON9野

有無人課左 個10LV包好似幾吸引

隻GAME好似出左差唔多一年 都無咩人玩

唔係ios 啱啱出?

我見更新有7個月記錄
岩岩問入面D人話測試 實際出左1個月倒

有冇爸打解釋下呢個任點做
升裝升角色都解唔到

幫稀有既進攻型角色裝6件+0攻擊套裝
然後一次過將6件+0升上+4 就會過到

佢之前係測試 果陣聽講話隻game好唔完善所以冇咩人玩
正式出左唔係好耐 IOS亞洲都係出左幾日

整體上都幾好玩
魔靈出左幾年追唔到
玩呢隻好過

新手一開始係咪不斷推圖就可以?

有無巴打有開公會？

係

好快就唔夠推，成塊2星點搞好

前期真係怒刷主線關升LV

1 2星係咪全部都垃圾？

1 2星角色

睇技能
1星例子
激進修女 普攻AOE 用黎打蜘蛛副本
2星例子
決鬥者 普攻自帶吸血
神射手 普攻自帶暴擊 2技AOE降速

同埋有D要靠抽既2星可以用黎合原5

唔係 一星隻進擊修女好用

仲未開新傳說既

呢隻game真係要玩上buff
試過俾隊低戰力過我既打贏左

係 其實好多玩法
PVP可以用攻速隊, buff 隊 , 反擊流又得

主線已唔夠打
逼人課新手包

一蚊都唔課

等開新傳說合成啦
唔駛課都合到

等幾耐

剛剛開左啦

邊度有

抽卡果度

有無邊度有多d卡既評價睇
有時唔知練邊隻好

依隻GAME無咩攻略網
多D上黎問下 一齊研究下

有冇圖可以指比小妹知

呢度

係 上黎一齊研究

硬係覺得差隻support 其實好想換走隻法師 但又無人代表到佢

嘩頂你有金角既

頂你重要兩隻金角 點討論呀

收嗲啦你

有排都未合到

有金角真係唔係大曬架
我試過俾隊全4星靠上buff同速隊完殺左我

你有一個月時間合

我都係想問下啫

點解係一個月

去到4月5日前

你知唔知金角最勁係D咩
係技能上既優勢
你比4星打係因為你裝廢同唔識配合姐

所以我先想問下隊野可以點配

新手岩岩開始玩 ，用一開始隻弓手同其他英推到5章就卡關
係咁刷同一關升LV？？？

頭3隻加澤羅塔已經玩哂啦重諗

講緊PVP
如果唔夠打 只係因為裝同LV問題 無其他

裝睇技能上岩既屬性同類型 唔好鳩裝

我真係唔貪心 淨係想要番1 2隻勁既4星
依家手頭一堆唔實用既4星

麻煩晒
其實我唔係好明d效果有咩用
好似衰弱咁 我唔明有咩用
令人易中debuff？

問過人
好似係會加所受傷害
例如50%虛弱 咁下次開始 所承受傷害就多50%

比4LV或以上稀有攻擊型鬥士 著一套進攻型神器
你望多次係咪滿足哂條件先

你CHECK完唔得就 CAP個套裝同個鬥士出黎

唉啊 全是狗糧 好氣喔

呢隻驚仲易卡關過魔靈

慢慢升 夠lv夠裝就會過到

頂 琴日抽倒隻原5戰爭酋長 以為實無死
點知睇完D技能 我真係好無奈
淨係勝在防高

唔夠勁野原5可以等buff,
官方有講會buff返D唔夠勁既原5

希望啦 都唔知幾時先再會抽到下隻
今次合成個隻又麻麻地 無咩意欲合
寧願放資源升其他上5/6星

有官網？ 搵唔倒

官方forum

邊度有講會改 好難搵

唔記得啦 咁多post好難搵返

搵搵下有班人唔係講英文

呢間係以色列公司黎 所以好多希伯來文

啱啱down咗黎玩

有無公會

睇下呢度巴打會唔會開
冇就join其他先 繁中都好多人玩下

吓，我入到去全英文，應該無分別掛
一開始嗰4隻係咪亂揀都得

男法 弓手 都唔錯
有得揀中文架.. 去click左上自己個icon

巴打叫咩名 有無得加好友
開個公會啦

我join左台灣朋友個公會
呢隻game冇好友系統 好奇怪 等我問下佢地先

公會名pls
全部識中文的?

你去繁體公會就全部講中文
公會得30個位 而家滿左呀
搵巴打開一個lihkg啦

0課係咪無機會抽4-5星？
用緊打關跌既英推圖

有機會.. 解困難同地獄級關卡滿星星可以拎到橙碎 總共2粒 橙碎6% 5星 94% 4星
打副本有機會拎到藍碎

0課升唔升呢隻好

依隻好勁 升爆佢

呢個幾多級先滿

寫左 16
無咩錢唔好升 難升到仆街

啲人話呢隻後期勁...屌 好後悔無揀呢隻

男法係好勁

之後有冇機會抽倒？

綠碎同藍碎都有機會抽到

有人會合那隻綠帽子嗎

我會合呀

屌你一開波隻弓手比條龍咁食左 好撚好笑

留名先 睇下可以玩幾耐

一個月一隻傅說可以合 如果冇意外應該可以長玩

留名 新加入

巴打係邊個網到轉貼過黎架？
我上網搵唔到有關資料

大陸人寫既介紹

有無巴打有公會俾我join

新手有冇d咩要注意？

二星角要升上三升做肥
三星角抽返黎既每個最好留一隻 費時第日合傳說唔夠材料
每日任務要解
其他任務冇限時可以慢慢黎 唔好花太多體去解果D要打3星%裝既任務
升好隊野先

明曬 呢隻game中 胎5個機率真係低到呢
有d心動想課10等禮包 但係好快就過左時 都係算啦

隻嘢廢廢地無咩心機合

一開始有無話邊隻2星角可以用住先

佢招技勁喎 雖然要升lv先穩陣

一星修女啦
2星唔太清楚

3星煉金已經有類似 唔值用咁多資源升

應該話好多3 4星都有類似嘅技

有無巴打開公會？

其實一星有邊隻好用
成日都拎啲一星黎喂

只知道一星擊進修女好用

啲角色係咪升上2-3星先有新技能？

唔會架
技能係咁多就咁多

但隻修女得一招技

都岩既 上一隻勁好多
但果陣我先岩岩玩

所以最多上5星好 之後有好角拎佢做肥

我用緊4隻3星

DL左但見無人講所以無玩,
而家有人開POST 又可以玩下

好多人玩架... 你入去睇下繁中個chat就知

有無巴打有課金 如果課課咩會比較好

新手包

升到10級出既限時包都唔錯

巴打想問下 洗唔洗刷角色？
某啲關掉啲角色好似幾好用
但刷咗半日咩都無

好用既可以刷下 不過唔係咁易
去到後面打困難同地獄會易D

刷咗幾個鐘咩都無

個新活動真係要成4000分

佢啲活動真係
又難儲送啲野又孤寒

課長活動
富者越富計劃

日行者同審判官好用嗎？ 原3

審判官好似用黎帶肥唔錯

新手好快卡關可以點做？

巴打有無開公會？
Btw啱啱課咗2個包
藍碎8抽中1紫 中咗隻遺跡守護者
好中唔中中隻可以合既

升下裝 好快打到上去

我入左台灣朋友既公會 而家暫時full左

隻男法30lv但打到4-7條龍已經卡咗pvp又唔夠揪

你仲有咩角

想開個香港會
世界頻好少都唔少香港人

D副本難打到仆街
基本每打一個副本都要重新再升過一隊

核心唔洗換
換1，2隻隊員就可以

4星啱啱抽到

唔係架 蜘蛛已經要全部AOE
火騎又要連擊
個個副本都唔同打法
重要層層都唔同屬
撞正你主力被人剋就玩完

有無邊隻值得升既 ？

抽金碎都係中紫

火騎最煩
個盾又厚 又大力

啱啱諗住課幾百蚊玩下
點知淘寶有得買首抽號
一隻指定原5 450人仔

打關卡 遺跡
其他個啲你要睇下佢啲技能係咩屬性
隻驚啱啱開無耐 好多人都仲發掘緊

Btw巴打課咗幾多

想問下隻驚升肥係普通關升？

凱爾、艾爾罕、煉金師、原4澤XX

依幾隻係PVP大熱
打關打副本都有用

隻game唔同D首抽GAME
抽中5星既難度高好多 所以500唔誇張

我見個頻有人收原5號2000人仔 唔知真定假 想賣

幾百蚊 唔係好多
係好彩藍碎都中到紫英

姐係升4小強？

肯定有指定5星啦
我就真係唔信求其一隻都收

淘寶有d 胎5英 賣$3800

隻GAME出左無耐 只要係有用5星 實有人收

係呀 4隻都有用

有無巴打知摧毀係點發動

我啱啱係淘寶收咗個澤微亞 450人仔

影招技黎睇睇

但又要重新再黎過

你邊間淘寶店買？

無首抽

無優越感

不了

邊隻5*好介紹，想買acc

btw胎5咩意思

完全唔明佢講乜

得一間賣首抽 出10蚊個間

佢啲中文translate似用google
等佢優化啦

巴倫點睇

巴倫或貝倫洛
但巴倫賽真係好撚勁

除左依兩隻我仲睇好
拜爾喀扎 同 伊索絲

最撚屈應該係巴倫
佢仲有招隱藏技

係咪貴到仆街，問緊價等覆

佢好似話咩角都450 但暗角唔知係咪同價

係咪買完有得改密碼？

果兩隻倫唔洗諗，幾千蚊
好海鮮價，你隻澤薇550now

屌 早知買倫

EMAIL都可以改
咩都改得

得佢一間做首抽好似
同埋隻驚意外地好撚多人玩

本身佢話全450?

四、350
伏山--罗巴---嗜血亡灵--玛歇德
五、400
皇家猎人--阿尔坦--女武神
六、450
内瑞尔--瑞伊--泽威亚
七、500
罗切得-夏扎尔勋爵
八、550
大个子-伊娃女王-凯马王子
九、
斯普迪默800--殉教士(外号老女人)700--丘比特700--拜耳900

咁我唔清楚 我問佢指定個幾隻原5時 佢話都450
可能只係我個幾隻

諗緊要老女人定900$果隻，
兩隻都好全面
前者普攻降防，buff防buff反擊坦傷
後者普攻全體回血，buff回血全體中毒，被動全隊打毒15%增傷，隊長技加爆擊

呢個係減敵人最大血量
用黎打回春boss應該唔錯

睇你覺得值唔值900
買咗可以唔洗課金基本上
唔買課幾百買包都未必中5星
中到原5都可能路人角

淨係開頭果一下？

如果係每下都減 咁我隊野都減得佢幾快
我有隻普攻都減人血量

唔係 所有攻擊 扣你打出傷害既30％

麻煩晒
咁忠誠呢套裝既技能係咪全隊減30%群傷
定係得裝果條友有用

應該得裝果條友有用

丘比特個燃燒生命係點

係咪有巴打開line gp

勁架 中左每回合會扣血 會扣埋附近既敵人

唔怪得周街都原5星
原來咁多人淘寶

淘寶都有石頭號 4蚊2抽藍碎

諗緊要老女人，邱比特定拜爾
好難決定

我會揀全隊反擊 唔洗諗

我會要老女人

係 全隊反擊係屈到仆街
PVE PVP都好有用

是咪好撚勁，睇好多人都好評前兩隻

無得auto自動下場好麻煩

全隊反擊真係好多用途

全反點都入到隊

拜爾個普攻都好吸引，成set技能好保隊友

唔好再諗啦 到時又加價

屌買唔到，信用卡唔支援虛擬商品，條友又上架唔到偽實物商品比我落單，你係點比錢

去ok直接充現金落支付寶到啦
我一定唔會用信用卡係大陸網到比錢

搞掂,買左老閪

隻game都多人玩，我泰國旅行搭鐵路都見人玩

反而我買左隻瑞伊 用落幾好用
有控場有減防 3招都全體攻擊

其他實在太貴啦 有一隻傳說都好需要其他英配合

老女人真係幾全能，反擊好好用

多左人討論太好了

邊個係老女人？

推推推
我發現驚入邊都好多香港人玩
個世界好熱鬧

我發覺最多係大陸人

你入繁中1？
好多台灣有時都會見到人打廣東話

神聖會果個傳說 殉教士

好彩你地叫我買殉教士,真心好好用
招反擊+防BUFF, 如果比AOE打既話=全隊一齊反擊CLS
同埋佢啲技傷害唔係計攻擊,係計防
又坦又痛

點會伏你阿

正呀 好過我課左3000抽左一堆爛銅爛鐵

傳說真係好難抽中,我課左10LV 20LV包兩粒橙石都係中紫色

D金碎得6%抽中傳說 但要儲10抽係難到仆街
但係藍碎同紫碎又得0.5%左右抽中
所以我抽中D有用既4星就足夠
中左隻金但垃圾黎

儲十抽會送多一野？

係邊買

有冇賣戰神? 好似都好勁

有賣呀,400$

戰神唔算勁巴倫先真係勁
完全係bug既存在

唔會 但感覺良好D

有咁勁咩
一間解唔倒招技咪ON99

我都想買巴倫,貴撚到ON9

有得合依隻一定狗衝

巴倫勁在佢每招技都有效果
普攻收頭又可以用淨低既傷害打其他人
二技又100%中debuff
大技最痴線越多buff越高攻
仲未計佢解到招技

如果解唔倒鎖 其他唔算太突出
D人話賣成5000HKD 我覺得最多值1200

我又無理佢賣幾多
但佢算係要揀人配既5星
佢一定要搭d增益好多既人
變相要主攻佢一隻

所以最尾都係買隻最萬用既算

屌你老母又出黎做乜9

升技

配拜耳好屈

配反擊先OP 唔係加好少

你哋玩咗幾耐？進度咁快嘅

係咪有課金

買咗首抽姐
加上課咗小小

速度流打pvp真係贏硬咁濟
只要一隻幫上buff 其他全AOE 就俾人滅團了

其實我想問下係咪有拉條角？

拉條既意思係咩

就黎結算PVP 好想知到底有D咩獎勵

上次送左最底果兩種俾我

正喎 強化版

姐係幫你加速
但唔係上buff 係直接加速

真係正 我上次仲要好低rank 今次唔知會有d咩

有呀 有幾隻添

邊隻

佢全部都係上完buff再外加恢復行動力
有兩隻都係5星黎
最平民就係3星隻煉金師

淨係拉行動力條 3,4星都有好幾隻

抽到維納斯同伏山 呢兩隻巴打有咩評價？ 仲有三隻四星角 典獄長 扎咖拉 朱莉安娜 呢幾隻得典獄長唔係攻擊 想升隻sup 三星應該升邊隻 同埋係咪應該拎資上原5去六星先

我玩殉教陣要配返啲普攻有效果既
依隻真係岩哂我

巴你買完acc點綁返自己email,
驚撳錯

維護緊？玩唔到

每逢星期一 八點都會死

好伏下

隻gameD獎勵真係好撚孤寒
淨係識係咁彈視窗推銷

體又燒得快
送野又孤9寒乜都要買
換件裝又要錢試下其他佩搭都唔得
升星直頭重新練過
玩咗2日得一張抽卷仲要自己打過關90星拎
孤9寒到咁嘅game真係未見過
屌再好玩都棄

其實咪姐係魔靈一樣
原5難抽但保值 原3一樣勁 如果有裝

依隻畫面靚好多 夠寫實 吸引倒我

去forum屌佢啦
我都有去鬧佢D活動完全唔掂

我反映左D獎勵太差 同埋副本有得刷6星裝係假

今次個升裝活動真係好on9
13-16 20分 成功先有 問題係好撚難成功一次啵
平均十下先升到+13 未計13升14
滿分3000 但送啲野完全不值一提
有邊個真係會洗裝 刷活動阿
官方個腦生係個屎忽到

真係好孤寒
雖然我明佢咁做係想延長遊戲既壽命
但對無課既人黎講 真係差D

其實佢得3日時間
就唔好設定咁高要求
根本依加係要求同獎勵唔成對比

台灣8591都有賣首抽了
我個acc好值錢

咩人，同幾幾

好多

我個賣760港幣
500蚊買返黎 好保值

佢地點刷 又無送事前

用腳本掛 開十幾個同時解任拎碎
刷一次應該要好耐

唔只十幾個啦
最小幾百個帳號
佢地應該有腳本
所以啲首抽貴唔係無原因

我果個無貨

好彩無課 玩咗2日想棄驚了

我玩左over 20日啦

點解？

隻game唔課既節奏就會慢D
會棄都唔出奇

大家玩慣速食驚

第1 隻game無得掛機
第2 唔係無限體力
第3 送野太少
一般手機game節奏都比較快 更新快活動多
依類型唔係人人岩玩 尤其係無課又想玩得勁既人

肝到嘔
有兩隻五星 阿爾坦+勇者理奇托夫, 值幾銀
有冇兄弟想接手

你想肝都無得肝喎

唔好講笑, 升完兩隻3星同一隻4星上5星, 已經狂玩5日, 好難想像要肝到全隊上6星係發生咩事

刷慣首抽係咁 要第1時間屈人機先好玩
依類慢熱GAME就完全相反

做咩要CHUR到自己盡 然後話隻GAME肝
唔通你想玩一星期就全隊6星咩
其實你咁既心態玩咩手機GAME都好快棄

慢慢玩啦 佢又未出線上pvp同公會戰 唔洗急

啱啱又刷咗個原五帳號
有無巴打想要
隻原五係澤微婭
同埋4隻紫角 唔計7天送個隻
有興趣加我TG

你刷左邊隻

我刷咗隻維納斯

最肝唔係升6星
係刷d岩用既裝

你你刷副本定開關卡

一定係副本 我打到關卡10 最少都4星

其實有邊d角係最好用
而家抽左好多但係唔知要邊個好

3*隻鍊金師唔知谷唔谷好

幾時先係有首抽抽😂

其實幾好用 我見唔少人用佢打pvp
前題係你無岩用既4星

慢慢玩

影黎睇睇

泰麗雅，德雷克，血繪者，戰爭之女，岩漿怪，嗣女，信魔者，圖騰之女，凱爾，食肉者，聖殿騎士

有課？

課過一次238咋
唯一金碎淨係抽紫角

你買我帳號仲好啦
1金4紫 未計7天角

咁玩有咩意思

上行左邊第3個 同泰麗雅都好用

淘寶買個5星首抽都係幾舊水
有個靚起頭，都唔洗再點課金

你地有無邊隻紅／綠屬性既AOE輸出推薦
而家用緊4小強個3隻 全部藍屬

狂戰士幾勁

其實4小強係邊4隻
同埋4隻一隊玩上去所以叫4小強？

forum有人投訴有人用bot刷acc賣acc

一開始比你揀個4隻

強國人既所為

知唔知點樣重刷
重裝左都係舊SAVE
無綁任何野

而家main殉教同血色主教

請問仲有咩角色有用？

冰冷之心打boss好好用

快啲開據點戰啦 無野做啦開始

體力完全唔夠使
想瘋狂刷副本都唔得

我仲有千幾未用

千幾一晚都用晒啦
我之前刷牛頭人用左千幾
都唔係升得好多

頭幾日會覺得多
之後你就開始發覺完全唔夠用

刷下副本好快消曬
之前刷火龍 唔洗幾個鐘一千體無曬

12體一場 除番開都無100場
唔洗兩個鐘玩完

個game又冇得自動掃蕩
要自己逐次禁

我用lphone個內置自動按鏈

抽中呢隻血牛

超勁 要用反擊裝

召港台玩家, 排名500公會,每日3星活躍,組line群交流,有意加LINE ID ernest04041985

唔係用爆擊咩

依隻要後期同配反擊隊先勁
無靚裝無乜作為

配殉教一流

開左公會 ：7sins

呢度有無人未有公會一齊玩

推

痴線。我成個公會俾人鎖晒...

加加埋埋課左20000$

咩事。。。。

鎖首抽....

課晒金都鎖

姐係課首抽acc？ ....sad

係

鎖左十幾個

淘寶會退錢

但課左金 ios唔批

係咪冇作個好d既理由
定係講明唔俾退 so sad

有冇出咩公告講

遲下會有公告
良心公司收工作室皮
要課金支持了

岩岩先買完首抽，ban左唔玩

淘寶？ 係封左就退錢
其實營運咁樣做唔係先製造個公平平台比玩家咩

BAN左了?

真
不過呢隻game真係好撚難抽

我覺得又唔關事既，又唔係黑石
講真手遊十個有八個都會刷首抽架啦
冇時間咪用錢買個靚首抽

個問題應該係淘寶果D人可能用外掛刷抽
正常買賣應該唔會check得到

佢係針對工作室用程式刷果班
散戶自己人手刷梗係無問題

咁好？會退錢？

其實好多game都會封
工作室用bot刷之餘重要拎去賣

Ban 首刷號真係小見

陰陽師捉得極嚴

D藥水 drop rate 低到

特別係奧術... 超難跌

課左2000$ 唔計殉教首抽

除左冰冷之心有用外

仲有咩紫藍角 好用

我隊人好似無乜力咁

遺跡升爆好用

第三行左三 4小強法師可升爆

體檢下

Pvp點夾好

又話比人BAN左既

有無巴打抽到佐敦
有無用

New acc.....

我地重新玩過 全部新帳 課4000-5000 睇運 包唔會鎖

但我見你D角同琴日張圖一樣既

我得旺角咋
btw..post圖啦

成個團都好rich

柯撚又9up 得佢冇比人鎖

做乜撚

有圖有真相

良心官方

屌完開番

唔知你想點 咁你講咩野NEW ACC 898

課左新帳 先開番舊帳

好玩

但福利太小

咁難抽中橙

好似一般
可以扣最大HP.. 不過唔太實用

新手無課留名，儲左900石都係得佐敦，全單體技真係不了
想問fusion 隻Shamrock值唔值得合？抽到Judge 同Siegebreaker

你拋一堆名其實無人知你講邊隻
你講中文都未必知 重要係英文

sor 因為中文搞到裝備+10之後睇唔到+幾多所以轉左英文。
Shamrock=綠精靈，今個月可熔合既傳奇怪

無課真係唔好合 你合一隻已經要傾家盪產
5星黎講佢只係中下級
留番資源培育其他3,4星好過

D石真係留黎買體算 抽藍碎真係好虛無

其實5星都冇咩用,
中橙都未必勁, 大把廢角
養隻3星 四小強滿技好過

講就咁講 有邊個唔想要5星

個重點係抽完得一堆3星真係好灰
要抽隻勁D既4星都難

我反而d 5星冇用
升爆3星隊仲大力

點都有用既 體質都已經贏哂

求教，應該升邊隻？🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

4星魯莉雅／碎骨者
3星凱爾／蓋拉克
依個可以組PVP
泛用性都高 PVE都有用

Thx 貨左500都好似無乜好野，想死

大把人課幾千都係得一兩隻原5星
你500黎講已經算唔錯 起碼叫夠用
隻GAME最緊要係裝備
你升好D裝備PVP要上金4唔難

同埋係不停養肥升星數

課500得隻4星

佢課500有8隻4星
都唔知係咪

歐洲人

唉
我真係唔知我見佢啲評價好多都低到hihi
即係無用

Thx 巴打

同埋想問有無公會收人

隻合出嚟隻4星有冇用

中左隻拜爾

個POST都幾少人推
係咪個個有自己LINE GP

個個掛住刷肥掛

升到隻主角獸人五星 推到11關就推唔到

有無公會？
新加入

冇GP
淨係升肥都冇時間

抽到呢隻有冇用？

同埋佢隊長技話精神隊友加攻，邊隻先係精神隊友？

藍碎中呢兩隻 望落好似唔掂

殘體字 你支那人？

第一隻勁

有五星就升

應唔應該升隻修女刷肥 得隻獸人主角 刷成三十秒

你重課要追求速度咪練
無課／小課玩家根本無所謂
又唔係無限體力 一條體十幾場地獄就玩完

依隻勁到仆街喎 我都抽倒 主力用緊
精神即係綠屬性 你去睇下升華料副本D名就明

負碌抽到好野

另外想問下有冇啲三星係值得留意下

唔知你重有D咩
眼見既
4小強既凱爾／獸人／騎士都係常見 AOE打手
冰冷之心 係FOR 打副本同公會王
你重有隻第4行第2隻 可以加攻拉行動力 PVP有用

即係升爆隻5星，同埋野人、騎士、海爾就ok?

另外果兩隻4星係咪廢

單體輸出泛用性低 好少人會特登升
凱爾優先 其次係獸人 然後先騎士
重有PVP可以練埋血繪者黎搶先手

應該話暫時騎士唔練都得
不過依隻普攻有3連擊
之後打火騎士副本有用 要留

三連擊？騎士你地係指遊俠騎士定亞斯爾

亞斯爾呀
騎士 我有但無練
我自己對D得單體技既3 4星評價比較低

遊俠騎士好用，3技補血加乘75%傷害，爆擊埋好痛，2技殺1隻又回3技CD, 下round又可以再出

遊俠騎士好用，3技滿血加乘75%傷害，爆擊埋好痛，2技殺1隻又回3技CD, 下round又可以再出

無AOE技始終係差D

升華技能要點升

要有技能書先升到

同一角色 技能書

課了$1000到 都係得幾隻紫色

正常情況

唔係D首抽帳點會賣成千蚊

SAME HERE

前一排見d人係頻道講官方好似Block緊d首抽帳號

原來個個都係咁

未課抽到兩金
課完反而得紫
早知唔撚課

決鬥者仲有無用?
D人話改弱左

兩金 抽咩出?

藍碎
可惜兩隻都係廢

係既話 點會重咁多人去買
是但作D理由 官方實會幫你解番

強運歐洲人

好似係因為官方知道了有商家賣帳號賺錢

都唔係D咩新鮮事啦
重點係佢SET D機率咁低
咁賣法 D課長實會出聲
為左班課長先封姐

但有個矛盾係 D課長都係會買首抽帳再課
所以最緊要你肯課 佢自然會解封

都係果句, 我寧願要滿技有用3星, 好過有隻升唔到技又冇用5星

真係咁廢？ 邊兩隻

Altan 同 Richtoff the Bold

隻Altan坦黎, 但係D技又要尾刀先發動到

隻Richtoff更dunno do what, 招全體技連呀婆都大力過佢

無想像中咁差姐
ALTAN你PVP如果係防隊 同埋打副本都有用
RICHTOFF 普攻AOE 蜘蛛副本角色
未去到無用

因為唔是防隊, 所以altan出場率唔算太高

richtoff 真心r頭, 打蜘蛛成日唔夠力秒, 如果同一set技能buff 高d攻擊, 好用好多

不過未buff之前我就用住d 滿技3星打蜘蛛

都係 要保障課長利益
btw隻game都幾多人課金

我用主角獸人加隻修女打

你地有重複史實級角色會點用？

基本上我所有得抽池有既角都會留一隻
怕之後焙合會用到

要留好多wo
會唔夠位
我開到80定90都覺得唔夠

一開始主角加隻傳說 仲要練邊幾隻好

希望隻GAME會係今個月內更新下
唔好成日出埋D鳩流流既活動

咁就睇你自己喇
你見今次合成材料都有兩隻3星係抽池先有
你唔會後悔咪照食

今期未必浪費體力合傳說

搞掂4隻60LV再諗

緊係唔合啦
重廢過D 3 4星

你就好啦

最後都係留起
但d重複就拿了去升星

反而隻紫好似唔錯

我淨係想快D出下一隻

神聖抽4星 心碎

仲有無公會入?

請問下點升肥料lv最有效？

瘋狂刷關卡就可以？有無話邊關最好刷？

唔該晒

刷到地獄緊係地獄

屌 解極都解唔到呢個任

三星稀有鬥士
裝備要加攻套裝

唔係咁簡單 係要成套加攻 由3lv升4lv先得

on撚9
一早升到+9啦
依家解唔到個任

你可以刷第2關 逐關刷 刷一套出嚟再升上裝上隻4小強度 加4 然後就解到~

btw 同大家講 千祈咪撚貨金抽藍碎 機率勁撚低 得0.5% 我100抽 一張胎五都冇

最大問題係要拆裝 每個$20000

呃錢GAME

係 所以有另一個方法就係去刷一隻稀有攻擊返嚟 第1,2關嘅胎3都係

咩叫胎3？

出自娘胎就係3星嘅鬥士=胎3 啫係藍邊嘅怪

痴9線 雖然有心裡準備
但40抽都冇5星 想死

咩呀 你升左就會自動過 一般都唔洗重新升過
你肯定全部條件都付合？
6件都係進攻神器（4LV以上）
然竹鬥士係稀有（藍色）同埋係攻擊型

我解左7成都未試過要重新升過
本身升左個D只要符合條件既 會自動計
唔得既通常係自己漏左條件

所以唔係課長真係唔好拎哂D石黎抽
留黎買體會開心好多
隻GAME最重要其實係等級同裝備

有胎五好打好多喎

其實遺跡勁係邊 點解唔多覺

中5星真係睇人品 唔係你話想要就有
但裝、等級、天腥、升華可以靠買體力賺番黎
依隻GAME課金某程度上係課個進度 多過為左隻5星

其實依隻講到明淨係用黎刷關卡 帶肥
因為佢隊長技係關卡加40%攻 同自帶BUFF 而且可以無限刷新普攻
係刷肥要追求速度既先會練
講到尾都係靠裝備
我不嬲都唔建議D新手第一時間就合

刷唔刷到地獄

呢個唔岩咩？
Btw 左上個個係+10黎

SORRY喇 咁我真係唔知
你可能搵下個1/6係點黎

刷到咩難度就要睇你戰力
不過我未用過依隻比唔倒參考你

買左個30lv 包 抽到d 廢野 嬲嬲地禁左refund 點知一禁就比人封號 有冇方法可以解封番

咁你咪去信取消退款 再去信遊戲商解釋番叫佢解封囉

再唔係就退哂D錢 再換ID重玩
你退款就預左比人封架啦大佬

本身用緊修女 打到困難開始唔夠力
所以想轉隻狗糧隊長 睇post推呢隻 所以試下
但食滿技比埋裝 都感覺唔到感力

我做咗兩次呢個任 兩次都犯同樣錯誤 之後都係要跟翻我講嘅方法重做先pass到

D人話刷到地獄個D 其實可能係起碼20000戰力
裝係重要過一切

都三件+16 可能克屬掛⋯

6星 四小強法師

全身+16打到地獄6

Btw 藍碎又抽到金 dracomorph
評價好廢

可以send email 入返錢就解到

大家玩唔玩到 我入唔到

入到

官方回覆了我啦，入到啦，謝謝

隻game幾時先肯更新呀

想佢更新d咩?

6星裝／陣營之戰／百層塔／公會戰 乜都好啦
D活動又西 獎勵同付出無正比
如果唔課既話 寶石同藍卷 真係好難賺

其實佢個機率得0.5%
就送多D比人抽都無所謂啦

活動真係要轉下啦好西
寶石送多d啦 買體用
得閒送多d體力藥水都OK

遺跡洗唔洗上六星？

睇你而家有咩喺手

我覺得唔好升住 始終價值唔大 同埋配陣方面 佢都只係單支 冇咩配合到 升嚟有啲浪費 PVP嚟講你隻Luria仲勁

2星期之後, 兩隻6星
咁睇玩到四月中就可以有六星戰隊

20萬買古老碎片值唔值？

BUY

有冇人想接手，唔會賣太貴

個acc夠齊腳整未來後期clan boss隊+pvp隊

pvp: 殉教 紅甲 赫爾丁（參考頭幾公會啲勁人）加多隻拉條/補
clan boss: 殉教 冰冷 鼠王 鍊金（參考youtube 啲十幾廿萬傷）加泰瑞/斯維克

得一個胎五好難賣 依家D號唔值錢

都係睇角色，好多胎五其實都唔係真係咁勁，
只係你遊戲初中期過得爽啲
玩到後面養好哂6* 天賦之後
打公會王輸出最高都係胎三冰冷之心

競技場就睇返頭幾公會既反而係胎四 葛國巴，利申我冇）赫爾丁 紅甲

我就老實講，公會王比多隻冰冷我就真係完整齊隊

都係諗住平少少放

買後期帳點會睇你3/4星架
有得揀緊係買多5星又勁
你講咁多都唔會賣得出

所以都話平放，有興趣接手又唔想太誇張買淘寶啲一萬幾千數幾隻胎五號咪買
冇興趣咪聽下就算，反正我講果啲都係事實

你想賣幾多 初始號老女人個價都唔太高
幾隻胎五都係千幾有找

我見你將隻3星當做SELLING POINT好想笑姐

咁既帳放唔到架
我都抽到4胎五 仲要有老女人 三四星又易抽
無五星真係唔會放到出去
淘寶又多胎五ac

賣幾百都有人要既
過千就難D

去簡頻一好多人賣賬

神聖又中4星

呢隻係咪廢嫁

有時真係頂唔順佢拆裝要錢
而家練緊公會王隊伍 要試裝 試效果
頂你個肺 換一套裝就洗成30萬
換個裝都要儲錢 根本係剥削

淨係打公會王有用

有咩用

錢其實好易刷

重要用黎升裝架
升2分鐘就破產

A1有毒／A2延長DEBUFF
前期打公會王都係要靠毒去增加輸出

想練公會隊 有咩推介

如果淘寶買acc買邉隻角好

老女人／聖古／拜爾

樓主又話每個月一次熔合 厄人既

想棄坑

係咪好悶

冇更新內容 活動重覆一路刷刷
抽野機率又好低

玩左兩日關已卡

老闆都玩

抽到隻聖殿騎士 有冇用

競技場好似難打左，有冇需要換哂速度鞋上身

仲有冇人玩

岩岩新玩
仲有無人玩?
求add公會

新join 幾好玩

無課抽勁耐先中一隻4星

課左7日同1次春季包 金晶冇野中
返而藍晶十抽出隻惡魔五星

係咪無晒人玩

有 通常係自己公會群討論

棄左

收唔收人

好似有位
你叫咩名 申左先 我同佢地講聲

公會名係 茶蘼有毒

Push

重有冇人玩？

冇人玩？

有

想問下arena攻同守點砌好？殉教士同瑟納西個buff又重疊左，聖誕獵人除左個靈氣加速之外又廢廢地，轉做死亡獵人冇左聖誕獵人個buff又唔夠人地快，夠快又唔夠傷

想砍掉重練
點刪帳號